[
    [
        {
            "Link": {
                "url": "https://www.kita.de/ratgeber/babybedarf/lammfellsack-kinderwagen/",
                "pos": "19"
            }
        },
        {
            "Affiliate Links": 115
        },
        {
            "Durschnittliche Hervorhebungsstaerke": 2.108695652173913
        },
        {
            "Durschnittliche Position": 9.73913043478261
        },
        {
            "Score": 136.58695652173913
        },
        {
            "textLength": 42042
        },
        {
            "relScore": 32.48821571802938
        }
    ],
    [
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">\n<img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 0
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">\n            Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack \"Iglu Thermo...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 0
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 0
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">\n<img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">\n            Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack \"Iglu Thermo...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\">\n<img alt=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31a+5M-38yL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31a+5M-38yL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31a+5M-38yL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\">\n            Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\">\n<img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41VBugoesjL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41VBugoesjL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41VBugoesjL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\">\n            Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp;...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\">\n<img alt=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41ySo5PeCeL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41ySo5PeCeL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41ySo5PeCeL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\">\n            Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL)...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Fu\u00dfsack 'Paat', echtes Lammfell Medizin (keine Lammwolle), schwarz, 1 St\u00fcck (1er Pack)\">\n<img alt=\"Kaiser Fu\u00dfsack 'Paat', echtes Lammfell Medizin (keine Lammwolle), schwarz, 1 St\u00fcck (1er Pack)\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/21RL4nv52kL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/21RL4nv52kL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser Fu\u00dfsack 'Paat', echtes Lammfell Medizin (keine Lammwolle), schwarz, 1 St\u00fcck (1er Pack)\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/21RL4nv52kL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Fu\u00dfsack 'Paat', echtes Lammfell Medizin (keine Lammwolle), schwarz, 1 St\u00fcck (1er Pack)\">\n            Kaiser Fu\u00dfsack \"Paat\", echtes Lammfell Medizin...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\">\n<img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Tcf9CDZlL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Tcf9CDZlL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Tcf9CDZlL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\">\n            Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\">\n<img alt=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41qjSHCd1hL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41qjSHCd1hL.jpg\"/><noscript><img alt=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41qjSHCd1hL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\">\n            KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\">\n<img alt=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/318RD4IqKiL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/318RD4IqKiL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/318RD4IqKiL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\">\n            Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen,...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA \u2013 Thermo Winterfu\u00dfsack (Kinder ab 6 - bis 36 Monate), mit herausnehmbarer Lammfelleinlage, medizinisches Fell, in Grigio (grau-meliert)\">\n<img alt=\"WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA \u2013 Thermo Winterfu\u00dfsack (Kinder ab 6 - bis 36 Monate), mit herausnehmbarer Lammfelleinlage, medizinisches Fell, in Grigio (grau-meliert)\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31XVbJvy7uL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31XVbJvy7uL.jpg\"/><noscript><img alt=\"WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA \u2013 Thermo Winterfu\u00dfsack (Kinder ab 6 - bis 36 Monate), mit herausnehmbarer Lammfelleinlage, medizinisches Fell, in Grigio (grau-meliert)\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31XVbJvy7uL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA \u2013 Thermo Winterfu\u00dfsack (Kinder ab 6 - bis 36 Monate), mit herausnehmbarer Lammfelleinlage, medizinisches Fell, in Grigio (grau-meliert)\">\n            WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und Kinderwagen Wanne - Universal Baby Winterfu\u00dfsack aus Merino Lammwolle, f\u00fcr 3 Punkt und 5 Punkte Gurte - Grau\">\n<img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und Kinderwagen Wanne - Universal Baby Winterfu\u00dfsack aus Merino Lammwolle, f\u00fcr 3 Punkt und 5 Punkte Gurte - Grau\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41LhMdT4VyL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41LhMdT4VyL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und Kinderwagen Wanne - Universal Baby Winterfu\u00dfsack aus Merino Lammwolle, f\u00fcr 3 Punkt und 5 Punkte Gurte - Grau\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41LhMdT4VyL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und Kinderwagen Wanne - Universal Baby Winterfu\u00dfsack aus Merino Lammwolle, f\u00fcr 3 Punkt und 5 Punkte Gurte - Grau\">\n            Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL0SB8?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL0SB8?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, black\">\n<img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, black\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31UR14+IDaL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31UR14+IDaL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, black\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31UR14+IDaL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL0SB8?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL0SB8?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, black\">\n            Lammfell Fu\u00dfsack Natura, black        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL0SB8?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL0SB8?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B09H25CL9H?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B09H25CL9H?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfell Exklusiv Kinderwagen, Buggy | Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend | Warmer Fu\u00dfsack echtes Lammfell herausnehmbar | Baby Fu\u00dfsack ab 0 Monate\">\n<img alt=\"Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfell Exklusiv Kinderwagen, Buggy | Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend | Warmer Fu\u00dfsack echtes Lammfell herausnehmbar | Baby Fu\u00dfsack ab 0 Monate\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31RIztewDXL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31RIztewDXL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfell Exklusiv Kinderwagen, Buggy | Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend | Warmer Fu\u00dfsack echtes Lammfell herausnehmbar | Baby Fu\u00dfsack ab 0 Monate\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31RIztewDXL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B09H25CL9H?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B09H25CL9H?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfell Exklusiv Kinderwagen, Buggy | Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend | Warmer Fu\u00dfsack echtes Lammfell herausnehmbar | Baby Fu\u00dfsack ab 0 Monate\">\n            Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfell Exklusiv...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B09H25CL9H?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B09H25CL9H?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B08H5H44L8?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B08H5H44L8?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfellfu\u00dfsack f\u00fcr Kinderwagen Buggy Jogger Kinder Fu\u00dfsack (Hellgrau Melange)\">\n<img alt=\"Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfellfu\u00dfsack f\u00fcr Kinderwagen Buggy Jogger Kinder Fu\u00dfsack (Hellgrau Melange)\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31EbG9mKgGL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31EbG9mKgGL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfellfu\u00dfsack f\u00fcr Kinderwagen Buggy Jogger Kinder Fu\u00dfsack (Hellgrau Melange)\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31EbG9mKgGL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B08H5H44L8?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B08H5H44L8?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfellfu\u00dfsack f\u00fcr Kinderwagen Buggy Jogger Kinder Fu\u00dfsack (Hellgrau Melange)\">\n            Fillikid Winterfu\u00dfsack Bernina Lammfellfu\u00dfsack...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B08H5H44L8?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B08H5H44L8?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=ogi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=ogi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange\">\n<img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41QyhWCwyrL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41QyhWCwyrL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41QyhWCwyrL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=ogi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=ogi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange\">\n            Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=ogi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=ogi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image--link aawp-product__image\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit Lammfell, Farbe sand\">\n<img alt=\"Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit Lammfell, Farbe sand\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41hV21ZEwBL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41hV21ZEwBL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit Lammfell, Farbe sand\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41hV21ZEwBL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit Lammfell, Farbe sand\">\n            Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit...        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">\n<img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">\n            Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack \"Iglu Thermo Fleece\", Farbe: schwarz        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\">\n<img alt=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31a+5M-38yL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31a+5M-38yL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31a+5M-38yL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\">\n            Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\">\n<img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41VBugoesjL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41VBugoesjL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41VBugoesjL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\">\n            Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\">\n<img alt=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41ySo5PeCeL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41ySo5PeCeL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41ySo5PeCeL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\">\n            Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Fu\u00dfsack 'Paat', echtes Lammfell Medizin (keine Lammwolle), schwarz, 1 St\u00fcck (1er Pack)\">\n<img alt=\"Kaiser Fu\u00dfsack 'Paat', echtes Lammfell Medizin (keine Lammwolle), schwarz, 1 St\u00fcck (1er Pack)\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/21RL4nv52kL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/21RL4nv52kL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser Fu\u00dfsack 'Paat', echtes Lammfell Medizin (keine Lammwolle), schwarz, 1 St\u00fcck (1er Pack)\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/21RL4nv52kL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Fu\u00dfsack 'Paat', echtes Lammfell Medizin (keine Lammwolle), schwarz, 1 St\u00fcck (1er Pack)\">\n            Kaiser Fu\u00dfsack \"Paat\", echtes Lammfell Medizin (keine Lammwolle), schwarz, 1 St\u00fcck (1er Pack)        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B008Z9E554?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\">\n<img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Tcf9CDZlL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Tcf9CDZlL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Tcf9CDZlL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\">\n            Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\">\n<img alt=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41qjSHCd1hL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41qjSHCd1hL.jpg\"/><noscript><img alt=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41qjSHCd1hL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\">\n            KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\">\n<img alt=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/318RD4IqKiL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/318RD4IqKiL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/318RD4IqKiL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\">\n            Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA \u2013 Thermo Winterfu\u00dfsack (Kinder ab 6 - bis 36 Monate), mit herausnehmbarer Lammfelleinlage, medizinisches Fell, in Grigio (grau-meliert)\">\n<img alt=\"WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA \u2013 Thermo Winterfu\u00dfsack (Kinder ab 6 - bis 36 Monate), mit herausnehmbarer Lammfelleinlage, medizinisches Fell, in Grigio (grau-meliert)\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31XVbJvy7uL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31XVbJvy7uL.jpg\"/><noscript><img alt=\"WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA \u2013 Thermo Winterfu\u00dfsack (Kinder ab 6 - bis 36 Monate), mit herausnehmbarer Lammfelleinlage, medizinisches Fell, in Grigio (grau-meliert)\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31XVbJvy7uL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA \u2013 Thermo Winterfu\u00dfsack (Kinder ab 6 - bis 36 Monate), mit herausnehmbarer Lammfelleinlage, medizinisches Fell, in Grigio (grau-meliert)\">\n            WERNER CHRIST BABY, Kinderwagen-Fu\u00dfsack CORTINA \u2013 Thermo Winterfu\u00dfsack (Kinder ab 6 - bis 36 Monate), mit herausnehmbarer Lammfelleinlage, medizinisches Fell, in Grigio (grau-meliert)        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B077RY869R?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und Kinderwagen Wanne - Universal Baby Winterfu\u00dfsack aus Merino Lammwolle, f\u00fcr 3 Punkt und 5 Punkte Gurte - Grau\">\n<img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und Kinderwagen Wanne - Universal Baby Winterfu\u00dfsack aus Merino Lammwolle, f\u00fcr 3 Punkt und 5 Punkte Gurte - Grau\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41LhMdT4VyL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41LhMdT4VyL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und Kinderwagen Wanne - Universal Baby Winterfu\u00dfsack aus Merino Lammwolle, f\u00fcr 3 Punkt und 5 Punkte Gurte - Grau\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41LhMdT4VyL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und Kinderwagen Wanne - Universal Baby Winterfu\u00dfsack aus Merino Lammwolle, f\u00fcr 3 Punkt und 5 Punkte Gurte - Grau\">\n            Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack f\u00fcr Babyschale und Kinderwagen Wanne - Universal Baby Winterfu\u00dfsack aus Merino Lammwolle, f\u00fcr 3 Punkt und 5 Punkte Gurte - Grau        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C6RMJQ?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">\n<img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">\n            Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack \"Iglu Thermo Fleece\", Farbe: schwarz        </a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-button aawp-button--buy aawp-button aawp-button--blue rounded\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zum Produkt\">Zum Produkt</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">\n<img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31zUoS8567L.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RJY5HS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack 'Iglu Thermo Fleece', Farbe: schwarz\">Kaiser Naturfelle 6570825 - Fu\u00dfsack \"Iglu Thermo Fleece\", Farbe: schwarz</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\">\n<img alt=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31a+5M-38yL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31a+5M-38yL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/31a+5M-38yL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B001SEQQJ6?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz\">Kaiser 6534125 - Kuschels\u00e4ckchen, Lammfell Medizin, Farbe: schwarz</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\">\n<img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41VBugoesjL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41VBugoesjL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41VBugoesjL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B093C7LDTL?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau\">Zamboo Lammfell Fu\u00dfsack 2in1 f\u00fcr Kinderwagen &amp; Buggy - Universal Baby Winterfu\u00dfsack und Einlage aus Merino Lammwolle f\u00fcr Kinder - Grau</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\">\n<img alt=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41ySo5PeCeL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41ySo5PeCeL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41ySo5PeCeL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B075JHYHKW?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)\">Winterfu\u00dfsack/Fu\u00dfsack (100% ECHTES LAMMFELL) f\u00fcr Kinderwagen/Buggy/Jogger Kinderwagenfu\u00dfsack (SCHWARZ)</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\">\n<img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Tcf9CDZlL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Tcf9CDZlL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Tcf9CDZlL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B000RL5HHS?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy\">Lammfell Fu\u00dfsack Natura, navy</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\">\n<img alt=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41qjSHCd1hL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41qjSHCd1hL.jpg\"/><noscript><img alt=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41qjSHCd1hL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B07L4XGVY9?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell\">KIWA de LUXE Baby-Lammfell Einlage f\u00fcr Kinderwagen Buggy Babybett Kinderbett aus 100% medizinisch gegerbtem Merino Lammfell</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\">\n<img alt=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/318RD4IqKiL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/318RD4IqKiL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/318RD4IqKiL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01IX8IBB0?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany\">Hofbrucker Lammfell-Fu\u00dfsack Putzi Kinderwagen, Buggy/Winterfu\u00dfsack wind- &amp; wasserabweisend/Warmer Fu\u00dfsack Oberteil abnehmbar/echtes Lammfell/Made in Germany</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=ogi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=ogi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange\">\n<img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41QyhWCwyrL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41QyhWCwyrL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41QyhWCwyrL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=ogi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01D4FOCEC?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=ogi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange\">Lammfell Fu\u00dfsack Natura, anthracite melange</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit Lammfell, Farbe sand\">\n<img alt=\"Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit Lammfell, Farbe sand\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41hV21ZEwBL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41hV21ZEwBL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit Lammfell, Farbe sand\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41hV21ZEwBL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B01BTQO92S?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit Lammfell, Farbe sand\">Kaiser 6542031 Kinderwagenfu\u00dfsack Paat mit Lammfell, Farbe sand</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B099F834RB?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__image-link\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B099F834RB?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Orzbow K\u00fcnstliches Schaffell Winterfu\u00dfsack f\u00fcr Buggy | Waschbar Baby Fu\u00dfsack Kinderwagen f\u00fcr Babyschale | Wetterfest Baby Schlafsack Winter Passend F\u00fcr Kinderwagen (Schwarz)\">\n<img alt=\"Orzbow K\u00fcnstliches Schaffell Winterfu\u00dfsack f\u00fcr Buggy | Waschbar Baby Fu\u00dfsack Kinderwagen f\u00fcr Babyschale | Wetterfest Baby Schlafsack Winter Passend F\u00fcr Kinderwagen (Schwarz)\" class=\"aawp-product__image entered lazyloaded\" data-lazy-src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Z5AN6cfHL.jpg\" data-ll-status=\"loaded\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Z5AN6cfHL.jpg\"/><noscript><img alt=\"Orzbow K\u00fcnstliches Schaffell Winterfu\u00dfsack f\u00fcr Buggy | Waschbar Baby Fu\u00dfsack Kinderwagen f\u00fcr Babyschale | Wetterfest Baby Schlafsack Winter Passend F\u00fcr Kinderwagen (Schwarz)\" class=\"aawp-product__image\" decoding=\"async\" src=\"https://m.media-amazon.com/images/I/41Z5AN6cfHL.jpg\"/></noscript>\n</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 3,
            "img_count": 2,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 5.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/dp/B099F834RB?tag=kita-ratgeber-21&linkCode=osi&th=1&psc=1&keywords=lammfellsack%20kinderwagen",
            "tag": "<a class=\"aawp-product__title\" href=\"https://www.amazon.de/dp/B099F834RB?tag=kita-ratgeber-21&amp;linkCode=osi&amp;th=1&amp;psc=1&amp;keywords=lammfellsack%20kinderwagen\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Orzbow K\u00fcnstliches Schaffell Winterfu\u00dfsack f\u00fcr Buggy | Waschbar Baby Fu\u00dfsack Kinderwagen f\u00fcr Babyschale | Wetterfest Baby Schlafsack Winter Passend F\u00fcr Kinderwagen (Schwarz)\">Orzbow K\u00fcnstliches Schaffell Winterfu\u00dfsack f\u00fcr Buggy | Waschbar Baby Fu\u00dfsack Kinderwagen f\u00fcr Babyschale | Wetterfest Baby Schlafsack Winter Passend F\u00fcr Kinderwagen (Schwarz)</a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        },
        {
            "link": "https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21",
            "tag": "<a class=\"aawp-check-prime\" href=\"https://www.amazon.de/gp/prime/?tag=kita-ratgeber-21\" rel=\"nofollow noopener sponsored\" target=\"_blank\" title=\"Amazon Prime\"></a>",
            "location": [
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "div",
                "article",
                "main",
                "div",
                "div",
                "div",
                "body",
                "html",
                "[document]"
            ],
            "class_count": 1,
            "img_count": 0,
            "style_count": 0,
            "h_tag_count": 0,
            "rep_points": 0.5,
            "loc_points": 10
        }
    ]
]